【佔盡地利】呼喚理工學生支持紅磡置富馬明2:00 show 蘋果都大力報導緊！

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

紅磡置富都會2:00馬明show現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！

先紅磡後沙田
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好舒服！

推

推但出咗門口無帶紙舉

出咗先

多一個都好多！

出
不過冇牌姐！

蘋果都報咗

唔似會CANCEL啦

娛記有風收嘅！

推呀

理工生拉隊去啦！

去玩下先啦

期待見到理工生！

衝呀，最緊要舉5大訴求

好
騎劫個SHOW

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富既吉野家啊

唔好用手寫幼筆牌

影唔到睇唔到

唔好叫事事旦旦！

見啲咩tvb 娛樂新聞記者做訪問時

就企喺佢後面叫口號舉牌！

Lm

現場一定大量記者

唔驚無人報

蘋果一定做大 ！

有巴打擔心：就咁睇圖個show似有小朋友
會唔會係輿論陷阱

化解：
唔講粗口就得

609 616 71遊行夠大把小朋友

push

准備Airdrop, 果頭多大陸人

推推！

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆